「健康碼」殺到黎！香港人可以點抗衡？

分析健康碼冇用之處！
要製造健康碼冇用嘅民意，
要令藍絲都要反對，
但係有啲乜方法去做到？

返工
返工
返工

再返工

港豬仲有第二樣野做咩

推推推推

呢個男人，呢種mindset，真係人文之恥！

真心要集思廣益，自己腦細，都想睇下有冇得抗衡！！

港康碼唔係講笑！！ 同大陸社會信用一9樣

用「病君碼」抗衡

健康碼紅左仲返唔返到工

Push

【YouTube戰線】呢個黃營頻道仲差少少就到70,000訂閱啦

要健康碼先搭到車？唔撚搭
比藍絲慢慢用
間接全港大三罷

呢個有得諗

有無發覺無人搞遊行?

係.. 點解既？？！

呢排真係冇人搞遊行
係手足比人控制晒定點？？

之前既搞手全部都有後台

即係點？

後台唔俾搞所以咪無人搞

咩後台？唔講得？

後台應該係外國勢力背景

推推推推推

遊行風險好大 所以冇人搞 宜家有冇聯署？